pokemon of the year - 比卡超不入頭十，武漢蝙蝠同車厘龜影都見唔到

1.廢柴蛙
2.波導狗
3.爛公仔
4.噴火龍
5.黑色伊貝
6.女伊貝
7.鯊魚龍
8.綠毛龍
9.公廁
10.耿鬼

圖?

比卡超竟然唔入頭十